有無人覺得octopus 加落AW 好反智？

第一，入閘，個卡機起右邊，你帶錶起右邊
唔就手之如，仲要反手嘟。
第二，上巴士，個卡機比較低，又要反手嘟，有機會要曲腳就番部機。

打錯，係帶錶起左手邊

雙刀流戴掌心就可以解決

一個人有兩隻手

反手嘟有咩問題
隻手會斷？

因為反智既人先搭黨鐵
我搭巴士

唔識轉身入閘？

拿
實體卡呢
我平時就放係左手邊既
右手拎電話
咪又係咁拍

咁小事都要開一個post 先反智

都係，見人用手錶俾錢因為角度問題唔係一下俾到錢，好心用番手機

係黨鐵閘機設計反智

如果個個都轉身入閘應該幾壯觀

moonwalk入都得

我左坳，錶戴右手。。

同意， 30個負皮都係冇用過aw嘟八達通的

慣用手係左手嘅人拍卡入閘咪一樣

係咪喺iphone加左八達通，AW自動用到？

終於有同嗚

要再加落隻錶度

Sorry, 我技術唔夠

實體卡唔起手背

話用開左手嗰啲明唔明
用手碗拍卡係唔就手好多

行路剩係識望住部電話果啲唔明,
跟本行緊路係應該睇路,
唔駛吓吓拎住部電話.

結論:你理得人前空翻360 咁入閘呀

左手拎卡 右邊機
從來都係兩隻手指拎住張卡 手背近機去拍
你反返隻手正面咁拍仲多餘
磨銀包就另計